 # README #


Даный репозиторий предназначен для представления части страниц с кодом, которые я сделал для липломного проекта.

Должен предупредить, что адреса изображений и файла .css прописаны под веб-сервер, и для локального просмотра нужно немного изменить адресацию ссылок.

Изменения в этом репозитории проводиться не будут.

Сайт может быть доступен по ссылке smartinfo.hol.es